去日本浸溫泉洗唔洗剪鳩毛？

遲啲就會過去
唔剪會唔會好冇禮貌

剪埋碌鳩先係正宗日本禮儀

要 規定要短過2cm

其實電直佢就OK

要

唔係人睇到有毛唔乾淨